今日九龍遊行其實係勁成功

成班MON POST 狗/五毛係度不斷散播負能量
我想話, 今日九龍遊行係咁倉促既宣傳下, 其實係極為成功

人數
一開始鐘樓底好似好少人
DLLM, 因為樓梯上面三四支大炮CAM 影撚住呀
好多人都縮晒係詹底無出黎
CAM 影唔到既鐘樓後邊, 係好多人係度!!

加上廣東道有差不多廿隻綠狗係度, 好多手足無行到鐘樓底
係等開始左遊行後, 巴絲們係四方八面咁加入黎
好快就block 左梳士巴利道, 直出彌敦道

五十三萬我唔識點數
但行到去油麻地時, 企高望係成條彌敦道 (由尖沙咀到太子) 都企撚滿晒!

前線巴打速度
今日行得好順, 一D 都無停過
因為前線巴打起RB 係神速!!
大隊完全零阻礙

裝修店舖
今日都有巴打裝修, 係全部好有針對性咁去幫襯黑色級別店舖
其他店舖一D 都無影響, 金舖係照開架

最重要Be Water
大隊今日係行得好順, 完全無停過
就算上面有直昇機, 佢地係估唔撚到我地去邊!
去到旺角左右, 尖沙咀狗開始出黎
全隊係識開TURBO 加速
到左終點又有共識唔留守, 唔打陣地
真正做到BE WATER

總結
今日係近來中型遊行黎講最成功!
中共未仆街, 講乜野失敗?
想我地收皮? 有排你玩呀!!

最後, 話無活動無宣傳既巴打
唔該你地快D 去將抗爭日程放入你地CALENDAR

咁你地就無藉口唔去啦!

幫推!
推一下等於打個班失敗撚一大巴

光復香港
時代革命

Pish

係，極成功

【行動】Facebook report 垃圾page/group行動，正式啟動！

其實成功係純粹係啲狗冇發癲

make到noise
無人送頭
集氣again

利申: 我都係聽朋友講架咋
今日成日都係屋企訓覺

錫你春袋一下

食住個勢，聽日見

正能量
推

成功，但未蠃
我地一齊繼續

你老味班契弟咁鐘意散播失敗主義啊拿， 推撚爆你個post

狗見今日仲係有咁多人
聽日十八一定會加大力度
聽日情況唔樂觀
但大家一定要出尼
快閃唔好送頭

推下

推

加油

大家一齊加油

推
兄弟爬山

聽日十八區開花

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

53萬唔知有冇
但十萬肯定有

好認同，但唔好掉以輕心既係班狗今日冇搞事
唔知係經過tst狗屋時因為手足有共識不停留 比唔到藉口佢地出黎
定係777落左order出左蒙面法後要少d暴力，幫佢正名 蒙面法有效

輸就輸喇
打咁多野做咩

佢地唔知我地去邊, 部署唔到
直昇機都出埋啦
同埋仲要分人去防開花呢

或者, 佢地以為自己WIN 左, 等我地少人放負

今日無到，對唔住，一齊加油

唔好俾成功經驗呃太多, 可能係黑警特登放軟手腳造成假像
快閃都係一開始極成功,之後開始針對我地行動令我地有所損失

[行動POST] 想要靚畫面？銀髮族48小時靜坐咪就係機會囉

警總靜坐現場，有老人有中年人有外國人有後生仔。

好多中年帶哂席同櫈黎，準備過夜。
想有新行動？想要靚畫面？咁你就快啲過黎啦

今日攰唔出都唔緊要，準備聽日接力

同我煲大佢，唔好當銀髮手足係condom

呀SIR你都好少講野WO
乜上頭又要你OT出POST?

加油！ 反抗！

我都覺肯定有
我朋友話見到旁邊好多藍絲阿叔呆撚左

鼓舞

好文一推

岩
要不斷進化!

推 繼續努力 反抗

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

成功

原來我已經BLOCK 左
睇唔到

極成功
黑警集會都吹到40萬
今日53萬已經係保守

大家唔好再吹失敗風 打擊士氣
一齊努力反抗

雖然成巧，但都有嘢要改善，例如可以早啲call 人

臨時吹雞算係咁

手足比個讚你地

今日好成功好開心

其實我都係睇日程先知

Push

push

pish

啲感謝各方集會取消晒 會唔會補返？覺得表達謝意都重要

正能量post?
推撚爆你

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

光復香港 時代革命

狗估會咬尖沙咀狗屋
點知路過就走晒

阿婆走得快

精英53000

今日有行，感覺人數同第一次九龍大遊行差不多

我覺得作為一個臨時搞既遊行 係幾唔錯

我諗大部分人係前日琴日 甚至今朝先知有

香港人 反抗！

加油 聽日十八區

因為Ted Cruz嚟咗香港

啱，冇有錯

加油 再搞

香港人好勁

手足

我正想出個咁既post..真心勁高汁

仲有勇武都進化左
- 長沙灣政府合署
- 九龍塘汽油彈
- 沙田MTR爆機

全部都係極速行動又得左

今日冇人被捕
同臨時臨急叫到咁多人出黎

10.14 美國人權法案集氣大會
時間：晚上七點正
地點：遮打花園

其實真係幾掂

推，大家保持樂觀！

手足好波

我就你要呢啲

我覺得唔關事 班狗鬼識人咩

可借鑑

推，今日幾好

其實真係幾成功，多左好多和理非升級做指揮交通，，完全唔會塞到行唔到
利申： 有幫手指揮

great conclusion

想知西九故宮起成點 有冇人知？

今日有行！！大成功呀！！

推 聽日要出 都一定要 成功

Agree 我估應該六萬左右
不過已經比我想像中多好多

輕輕一推 大家唔好放棄呀

推 正能量post

雖然少人, 但好順利

臨時黎講算幾多

支持，做得好
當做得好就會愈來愈多人支持

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

做show 咋

下星期佢林鄭條仆街要講施政報告

佢咁要面,唔想去唔到立法會

先扮嘢咋

大家做得好好，多謝手足。

唔好比佢停，睇睇最新日程表。

簡化版 主線 日程表

10.13日 主線日程表 (活動詳情請參閱其他行動POST)

10.14 美國人權及民主法案集氣大會

最新清晰版 18區集會地點

收貨

繼續黎

Pusg

今日真係行得幾順利

今日和理非唔使行一陣就走

yes

散播成功主義
士氣！！！

最緊要冇送人頭
大家行得夠鬆
又識加速
抵讚

推推推

我想問上次旁邊有無綠狗

今朝俾侵份野先吹雞, 都有咁多人算好好成績

蘋果都好似無推

呢個真係要讚

真心，失敗主義唔要得

失敗撚收皮吧

Yes

同上星期比改善咗

正

做得好要讚
做得唔好要有改善

和理非遊行可以俾一家大細參與
今日發夢見到一對夫婦推住bb車行
前面又有人話高空擲物 勁擔心佢地

做到be water其實好鼓舞

有咩FB page系老人家會去看？

tui

D 人唔知係邊度捐出黎架
好恐怖

正能量post一推

今次係咪零被捕？

今日堅抵讚聽日繼續！

真

推，聽日開花，期待

nice

push ah

尖沙咀狗屋大家都pass得好快
大家都知一圍狗屋後面又行唔撚到

無錯
香港人休息夠喇

good post

入曬唔同既地區group
根據每日唔同新聞出post
最簡單就係comment度貼行動文宣

正撚量 值得推

好多企咗喺兩邊等

真 今日路線好正

唔好輕敵

次次都係以為自己贏左場就輕敵

搞到下一round好慘烈

推正能量

今日Be water個度係抵讚
發覺唔對路，黑警係長沙灣同油麻地過緊來咬人
就不戀戰不打陣地戰，大家安全離場
同時候又成功進行裝修工程，一眾國企銀行，美心鋪頭同福建幫鋪頭受惠

手足繼續努力
就快開花啦

咁今次可能就係有綠狗所以起點無人
成排綠狗啤撚住鐘樓

不被捕！

我想講去到深水埗，有人一見叫狗就嗌散水想點，係呀遊行係意外地成功集到人，但真係要提防散水撚，你落場之前一直都好清楚對家實會包你
下次試下嗌轉場，唔好嗌散水

但通常重施故技就奶野

因為中美傾掂數第一期
有個美國官又嚟咗香港
林鄭呢期又準備施政報告
POPO點睇都唔敢亂嚟

係！！！
唔知係咪九龍同港島既分別

Ted Cruz 黎左,都係極重要

睇到其他三毛post真係以為平行時空緊

純粹係今日少人+冇乜狗狗

辛苦手足

但都係比我預期多人

我覺得要睇下一開始目的係乜
如果係和理非遊行
和理非去到終點BE WATER 最好
前線想點就佢地自己決定

幫下個post好彩唔係鳩硬姐！

可能因為啲膠層落柯打

可能上頭落咗order唔出動

明明冇不反對通知書又剩都咁多人，啲人仲不斷開負面post

agger
不過驚玩多幾次狗方都熟路

班友一個二個遲到
應該係中途join

不過都多謝你地肯出，無懼緊急法

革命禾地乜都做

鼓勵士氣！

以效果嚟計係最成功，可以下次參考
一來受惠於彌敦道交通方便，好多人喺沿線加入
二來冇偏離原定路線（以往冇不反嘅遊行，好多都中途行到亂晒龍），行到SSP終點就真係完，而且大家行得夠快，啲狗完全Block唔切交通，成條彌敦道同內街都係車、巴士同普通人，變相佢哋唔可以亂放TG

最重要，今日終於冇上演圍狗屋>對峙>TG放題>大逃亡>被捕 呢個劇本
去到SSP尾段，終於識得散水不留戀，留低街坊屌狗（政府合署嗰度啲狗罰企個幾鐘，狂比街坊屌）

彌敦道企滿晒喎
全香港最長既街喎
我無數呀, 唔識數
你自己計下

推，四色分類

咁短時間發起都咁多人，民陣快啲煲次大既出黎啦

香港人 反抗
人人都要企出黎

今日連前線都進化左
裝修完 班狗搜都搜唔到人

推，加油

推呢個
出面成班立心不良一開始話冇人，完左又話得好少

推呀

推
唔好係咁俾三毛放負

某程度證明九龍交通方便嘅好處
臨時吹雞都多啲人到到

係呀 牙謝sir都仆左街
無路可退就輸嘅係班警畜
等死啦屌你老母生癌撚

可能係我遲到所以冇乜人啦

D五毛收皮啦，放負，失敗論！ 我地極成功！

鼓勵鼓勵

推爆！

［求置頂］聽日。十八區。區區開花。打狗。救手足

有無手足被捕

今日其實好多人

應該無

推 大家做得好 我今日覺得遊行會好多鬼 但大家進化左 班鬼跟唔上

上次有到，今日無到，對唔住，下次會到

認同

嗌散水嗰班唔係前線黎，唔知佢係出得少驚青定係有心玩野
班散水撚嗌走哂d人搞到前線無哂support，無屌一排班散水撚又出番哂黎

吹失敗風個D唔比係死魔警或五毛架，咁佢哋會吹失敗風打擊士氣都好正常遮。

做好自己無視就得，各位大刀推返主線Post！

反抗！！

推啊

咪撚打飛機啦！
我今日有去，根本好少人！ 咁樣都叫成功？

記得支持埋聽日

大家做得好

同意呀，兩日都無嘅宣傳，主流媒體無預告過都有咁多手足肯行出來

再次證明，Popo唔搞事，件事就會好順利

香港人需要多啲正能量
要反抗 要加油

繼續堅持

推！一定好過咩都唔做係屋企！

大家加油

九龍易散水好多，
雖然2次都落雨，
但今日好成功

點解冇人多謝哨兵

真 狗想捉的話點都捉到

Positive post

咁咪即係香港人驚咗囉
講事實都叫失敗主義， 唔好咁啦

如果真係話要少暴力就少暴力
就唔會日日有狗打人啦

直頭成功啦，一日宣傳都唔夠
仲想點

屌...
我朋友佢兩點就到左啦

加大力度
加強戒備

啱

今日的確係成功, 讓和理非知道即使無nono, 我哋依然可以行使我哋嘅遊行集會自由

我看live, 有一種感覺系，走出長沙灣道轉荔枝角收閘所時，有個十字路口，轉入時成為樽頸位, 感覺真係好無方向。不過最後找到一個好位又人多，交通方便的位，比到手足散，可見前線好值得大家依靠。

而且系荔枝角站位，已經有人大叫散水，已經少咗好多人。其實系個個位走都未償唔系好事。只系港鐵無啦啦關閘，CLS.

之後有人系長沙灣道尾隔住成個馬鞍山路影相，有手足走咗去屌佢，之後一堆人和記者。有其他手足就大叫走咗去的人番來，唔好浪費時間。其實我幾認同，所以無走過去。比人影真系好難避，你避到藍絲，避唔到記者。

正能量
極成功

有無十萬人？

推呢d 好過垃圾消極post
有排玩 過左人權法先岩岩開始咋

光復香港

阿蛇呃ot錢？

今日少d popo搞事,大致上都算係個和平示威

香港人真係好好波

香港勁揪！

你五點先出黎?

今次多左鋪頭照開做生意, e.g. 藥房

你睇下今晚太子班臥底狗發癲，就知今日下午個遊行極成功，佢地忍左成日射唔出。

兩萬MAX
我有去，佢哋打緊飛機咋！呃緊自己高運動好成功！
我面對唔到現實，今次係好少人， 要檢討，但唔係自欺欺人

有冇相? 我想俾班失敗L睇....

（我睇到）哨兵公會好努力做野...但冇人多謝哨兵

香港人 反抗！

香港人 還拖！

最緊要唔好自己打沉自己先

光復香港

時代革命

推 仲要係前一日先call人都咁多出人出
一日未幫義士申冤 一日我都唔會放棄!!!

聽日18區見

你喜啦，事實上係少人呀嘛

多謝巴打

最緊要起碼一半舖頭無開門，又攬炒

黑警經常捉唔到人就SET Roadblock 查車查巴士
唔好掉以輕心

今日多咗和理非主動開遮幫做緊嘢既手足遮鏡頭，又行得快又識企鬆，警覺性高咗

冇人被捕

感謝所有出過力的人!
而家準備 , 聽日十八區!

[作戰戰略POST] 10月13十八區開花

加多樣戰略
全世界唔好背向犬隻
全世界唔好背向犬隻
全世界唔好背向犬隻
我肯定被捕手足一定大減,甚至無!

下 臨時吹雞已經算多啦喎
要知道好多人今日先知
加上今日係星期六

唔同你拗人數
我地又無數
我朋友淨係見到彌敦道企滿人
你係咪狗出左黎先入隊?

我冇覺得係世界末日 但係今日絕對唔係成功
我知冇乜人面對到
！！！ 有冇人feel到地震？

我都覺今日好好！
大滿足！
不完美，但可接受，再繼續努力

今日無事係因為有議員黎姐
前線係弱智仔高層唔係

係成功冇被捕.....
政府依然唔會理五大訴求...咁遊行仲箅成功嗎？

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

唔係，三點半入

想俾美帝睇民意，睇嚟唔好再搞港島了

另一個POST 見到

通常黑警放你一日之後第二日就會大力咬，已經有幾次係咁，聽日各位小心

推不分化，比啲鼓勵

平安回家 準備聽日

Push push

淨係睇呢個po已經知好明顯有大量5毛同mon po狗混入

Tui

最近太多失敗撚，推呢個

推
所有負能量撚都係鬼
今日真係好撚多人

推文回覆！

今晚睇返直播
有啲舖遊行時冇關
但一見防暴即拉閘

THANK YOU! 巴絲!

㩒錯負皮sor
今日冇去
你地好叻呀
多謝你地

今日辛苦哂各位手足

係長沙灣企左半個鐘都見唔到隊尾

18區，聽日見

係...所以一定要狂推呢個!!

自HI?
今日有遊行咩
身邊D人都話唔知

利申: 身邊朋友都係黃

呢個post d留言都幾精神分裂吓

係好HIGH
所以順手BLOCK 柒埋你

辛苦晒各位

我覺得今日成功係大家改路線，避開狗屋等重防地區+完成目標 (行完路線即閃)，無被捕

係咪以後和理非行動都應該儘量避開狗？

仆街我第一次尖沙咀行到美孚

唔好俾三毛係咁傳播失敗主義
明明今日大家進步左好多，真正和勇不分

其實係狗冇咬人姐，只要人群接近都會出TG

咁就完美了

支持！加油

推 再加 share 出去

Agger

堅持

過程比上次進步 至少唔洗行下停下咁

Keep住！

今日魔警龜縮，
下次細膽嘅和理非會復出。

少成功啦再加油

隊頭行得順，但成日聽到斷左 斷左

可能步速要再調整下

好多人喺彌敦道沿線商場standby

推 連登正能量

Keep住個勢

唔好俾失敗撚帶風向

我地係成功架

聽日見！
光復香港 時代革命

推 手足好波

今日做得好好，不過聽日都好緊要，要再做好啲！

感動，今日終於有個正能量實事求事既post！
利申：今日都有去

商場入面望住， 係勁成功

BTW
雖然今次成功係真
不過日程表方面同樣需要改進

無狗就唔會有事

幫推

以後無不反對嘅遊行
不論集中定分區都係要咁玩

講時間地點就得
夠鐘就起行

但可惜幫360裝修爆唔到個閘呢 個鎖硬到咁有咩方法？。
利申： 睇電視

手殘按錯負評，我都係行到腿斷但幾爽

立場即時直播
旺角狗隻係2樓向地面路過市民開左3槍

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

推。

exp+10

Condom仔 輸贏都唔關你事啦

鳩硬sir 認證，毅進制53萬

叻

大力推

Push.

p

我愛香港人

唔好比佢停

手足真係HO BALL

好野！ 努力

我今日見到出發果陣有一萬人左右，之後一路係後方哨街所以睇唔到個畫面

真成功

今日有事未能加入 深感抱歉

防暴/速龍/甲由無發癲係因為Ted Cruz係香港卦.
唔代表班嘢轉咗性

兜咗幾兜先避開啲狗去到鐘樓
準時去到見無乜人個心涼咗涼

好在開始行見到其實真係都好多人

幫推！

係新一輪活動呀！ 10月18和你拖2.0 大家幫手推上將行動推上熱門比多d人知

［要人］和你拖2.0無人呀！！！

0被捕 快速裝修

Yes
每個手足都好重要！

所以識玩 遊行係無問題

聽日又要黎過

下次都要見到你地
利申睇LIVE今日

一推負撚樣 係出面

將抗爭日程 點放落手機呀

咁只可以話你冇盡自己責任去check日程

我覺得行得咁順無狗同D狗知道Ted Cruz響度有關

有班人明顯係對家嘅

今日真心好玩
都行得好開心

光復香港時代革命

今日好少人

做得好呀大家！

因為TED CRUZ喺度咋

大成功

高層識呀嘛

我有份行

真係行得好順, 多謝 road block 既巴打

深水埗狗屋係咁射燈想挑釁大家埋去

轉做狗仔話講返啲黑警知

W A T E R
Water
係水

From 海倫·凱勒

覺得今日班狗有啲放軟手腳
唔同平時果種狠勁

今日中段仲要有風，爽撚到

今日嘅形式真係幾好喎，keep到 warm, 唔使比送頭，大致上和理非，畫面ok wor!

keep going!

好多人叫班狗縮返入老母個閪到

我老媽子都好buy今次
雖然佢去到太子已經好攰，但佢都話今次好快速

岩呀 其實幾日宣傳個個都唔知詳情唔知路線
然後都有咁多人出泥行
你諗下以前遊行有無咁多人？
以前七一都唔太多
Keep住呀 咪比d popo卧底影響

值得鼓勵

支持正能量post

去到中後大家係咁叫加速

日程左上角有教學

九龍啲路可攻可守可退

Well Done

根本早就應該行多啲九龍
次L次去港島都送頭味濃

好多人之前留意唔到今日有遊行

同埋成日行維園好悶，今資太子幾有新鮮感

好波，聽日地區版本plz

加油! 不分化

聽日18區見 1點

犬本身以為無人點知行得又快，兵貴神速

"到左終點又有共識唔留守, 唔打陣地
真正做到BE WATER"

呢個真心好認同

日期：10月18日（五）
時間：19:00集合 20:00開始 21:00流水式散去
地點：黨鐵荃灣綫、觀塘綫、港島綫、東鐵綫沿站
dress code：面具 乜面具都得 不強求 盡量有
備註：詳細路線/集合點會再出，大家吹住雞叫朋友黎先

如果大家想幫手 可以入以下嘅group🤘🏿
channel：
公海：
義工group：
文宣group：

幫手推下星期五人鏈

要改善文宣

推
連登要多d正能量!!

又冇人被捕，又成功裝修

要吸引和理非參與

是

支持正能量POST

d文宣呢？多d圖嚟振奮士氣

推 做得好

正能量

成功主義

以和理非運動黎講係好成功，不過下次可以行慢少少

中間西九龍有斷層 後面殿後既最危險 一定要小心留意避免中間切開前後包

下次多d 人support 更好

係成功
但真心覺得53萬吹大

有份行但唔知今日rb好多絲幫手set??

咁更加要針對紅企做D野去聲援美國自由行動

團火仲未熄

狗無發癲就好，安樂晒
不過估唔到無發癲

繼續

士氣post

其實係咪無人圍狗屋咋？

聽日嘅行動post呢

謝謝你。我地今日開始多推正面post.啲五毛分化po就由佢沉底。成功嘅遊行可以俾更多和理非信心同勇氣下次繼續岀黎。我地一定要團結，永遠不要忘記初衷同為呢場運動犧牲嘅每一名手足。

真心鍾意有人放正能量出黎

Mon po 狗想打擊士氣
屌你老母 我地係唔會驚㗎

油麻地 16:16, 中間有o的疏
[img]

深水埗南昌街 16:51

咁真係要讚一下手足
仲記得be water

信你，我都唔舒服訓左，狗無發癲安心晒

油麻地 16:16, 中間有o的疏

深水埗南昌街 16:51

大家需要啲正能量

push push

輸你個頭

調轉左圖

沿路行 發覺好多鋪頭都閂門
但閂得嘅都係中資背景
心虛到呢

今日終於贏翻一次

Very good

推 仲未有圖睇
因為大家都唔影相

個個都話好成功嘅時候，想再提一次出嚟嘅絲打們。
唔好再著短褲短裙
唔好再著短褲短裙
唔好再著短褲短裙

今日都仲見到有絲打著件吊帶衫出嚟，可唔可以保護返自己？帶多件衫出嚟行，行完再做女神得唔得？
同埋出嚟遊行唔係著拖鞋咁爆呀？
衣著真係提咗十萬次，大家可唔可以做返好小小？
成功都需要大家有安全意識呀！

今日啲狗放哂水咁

今日好成功！聽日繼續

今日路線避過晒d狗舍

PUSH

加大力度係支那字

失敗主義收皮

行到啲路口都已經 block 好曬

點知巴定絲 set ?

原來絲都有

和理非幫下勇武啦

AGREE

正能量 推

#Kill#

今日小弟係最隊頭 頭到冇得再頭
係太子聯合開始已經轉哂路線
避開左旺角狗屋 深水狗屋等
期間都有微量既阻礙但好快就暢通無阻
不過今日有樣野想講
就係帶頭部隊同中間隊伍既距離太遠
但其實大家都應該再行快d
加油

好感動
終於今日有人出正氣post

唔要失敗論，我要大力宣傳有幾成功！

push！！！！！

係，睇新聞見到有小朋友，連小朋友都出大人唔好再俾籍口自己唔出啦

係 去到貿易廣場大家就叫散
雖然我同幾個勇武撚唔想

叫多D"礙幗勢歷"黎睇示威係好事

咁短時間吹雞都有幾十萬人，仲唔成功？

正能量聽日要7區吵

所以話要跟大台老鬼學野
1. 個隊頭無氣勢
2. 前面行到好似去衝咁快
3. 沿途無人用mic叫口號

今日係最頭行 開疾跑咁同埋瘋狂set rb
快到喊 手足們好波

同埋今日有人唱肥媽俾巴打鬧
下次唔好啦

辛苦隊頭手足

就係你地班隊頭行得太快，我行行下覺唔對路，後面跟唔上，出現好多虛位

好波

咪俾失敗撚帶風向

金舖照開又真係勁

好多人都話遊行無用，但其實遊行而家嘅作用係show民意、畀非勇武參與

簡直係模範添

我要打個班失敗撚一大巴

繼續 反抗

大佬呀
非法遊行，行慢啲有危險架

仲要無乜人被人捉

快閃

呢樣係好事 太子狗屋圍左成個幾月
次次都俾對家屌打 再圍玩唔過啊手足

行得好順, 唔想專登停低影啫.

推成果post

九龍方便定港島方便？有無狗攔車？

on9自造大台等俾人捉

14/10 19:00 遮打見你ok?

屌我無話要大台

行得快隊尾先冇畀狗咬

比大家參考下

宣傳好少，無唸過都有咁多人

拎撚住mic實屈係大台
然後搵黑社會打

好多次啦

大隊完全零阻礙？

中間一到十字路口成日斷咗俾車行喎

好

推！！

你知唔行左兩粒鐘，佢要咬，一早撲出嚟

和理非聽日出動前可唔可以去警總關心下銀髮族？帶啲食物丶水（寶礦力）同退熱貼之類去？

勁

我唔知行中間定徧前邊, 步速真係好快.

去到尾仲聽到有手足話要加速, 話尖沙咀同佐敦出咗速龍,
要大家加速畀後邊既人有空位.

見到大家都好配合

Show blocked user - 閪嫂無限公司

知唔知隊頭嘅人好多次都有行返後面叫大家行快啲？
但後面依然散步mode???
有咩理由隊頭rb set完再去下一個point set埋啲或仲未行到？

今日隊頭 見住條隊斷

well done man

始終都係拉得老非
今日狗放水唔TG玩野

同意！

反抗

大成功
叻豬

多謝各位手足嘅努力

想睇今日成功既片段

今日發夢見到好多一家大小之餘
大家都好堅持

最正係我跟人行到美孚

大家繼續加油

推下難得正能量

香港人

和理非聽日出動前可唔可以
去警總關心下銀髮族？帶啲食物丶水（寶礦力）同退熱貼之類去？

唔喺港島行，d人散得快
行完唔留即刻走
勇武快閃閃得快

重點係班狗好似有放水

希望次次都係咁，唔好送頭。

有排俾我地玩

係

勁呀。加油

今日係咪冇手足被捕?

推明更見
keep 住度火!

18區聽日見

做得好！偶爾都要讚下嘅

香港人加油

癲
唔驚大台謝蛇篤灰咩

聽日繼續18區開佢老母花

推
失敗撚收皮啦！！

今日咁急都有咁多人算係好好了。同埋明顯見到手足們係有吸收教訓，唔戀戰唔停留，走定留都好清晰！手足打咗場好波！
#AntiChinazi

真。無被捕無食煙無戀戰無定向，街坊隨時可以彈出彈入，講左幾個月要做嘅唔覺意做到左。聽日見

抵讚

《人手轉載》

希望大家維持嗌五大訴求：
1.缺一不可本來就有環環相扣既意思，正如林鄭撤回咗條例，都唔會改嗌四大訴求，簡單啲講，呢句野既結果一係5，一係0，冇其他。
2.解散警隊呢個訴求並唔夠實際同具體，基本上五大訴求達成就已經可以蓋括埋解散警隊既效果，正如一開始第五個訴求係林鄭下台，大家都覺得呢個訴求唔實際，所以改做雙普選，所以，我地係唔需要特登加多一個訴求落去，咁先比到人睇我地一直爭取緊既係具體、可行、實際既訴求。
解散警隊可以獨立嗌，代表我地對警隊嚴重不滿，但唔好將佢當做第六大訴求。
3.國際啱啱先開始知到我地爭取緊既係五大訴求而唔係林鄭一句撤回就咁簡單，所以維持五大訴求先比到人一種由始此終都係爭取緊同一樣野既觀感。

失敗撚表示睇唔到
繼續屌人休息

Be Water，快閃，不陣地

狗係有放水
隊頭行到長沙灣
佢地先係尖咀狗屋出黎

上星期果場之後檢討完有進步

今日係熱返個身 大家休息夠了

多謝咁多位

我朋友話佢幾日唔得閒追連登tg完全唔知今日有得遊行

推啊！！大家要keep住道氣

錫哂你地每一個

d失敗撚煩到

光復香港！

啲狗唔發癲係因為最近有單野係佢哋做錯左囉
至於邊一單
心照不宣

繼續集氣！

感謝分享！
今日前線做得好！目標明確！冇位俾人入！
各大報導集中返係遊行上，效果唔錯！
需要唔係勁多人，但夠玩啦！咁樣玩唔送頭又有新聞，keep住團火！

up

香港人唔一刻 唔可以放棄

其實純粹係啲狗都hea 做....永遠係你一個站後面，等你行完先出黎曬狗

但又証明，冇狗真係好安全，個個路口啲車其實肯讓嘅多，人夠多行出馬路真係冇難道

係！狗屋圍唔過！基本上冇乜意義，建議唔好再圍

香港人 反抗

5毛力量 收檔啦
Hk never die

反抗在日常生活！

根本狗唔射tg唔搞事就好快完

個人建議搞多d呢類集會遊行，中途唔好圍狗屋，等多d和理非出返黎集下氣！

掂！大家都做得好，聽日來多場靚嘅！

工評

仲有呀
今日target 裝修既都做得好好

我見Starbucks 連張枱都做佐RB
仲要出要貼佐張Why Starbucks 解釋點解要裝修
咁都淋得到

而油痳地政府合署就有水舞間
正到不行鳥

大大鳩力推你

開花繼續再拆鐵
反正啲人都慣左唔搭鐵
拆左佢 等啲港豬同藍絲都搭唔到

今日驚喜，無失敗

失敗撚睇清楚未

終於擺脫陣地戰困局，
武運昌隆

狗識進化
何況人

遍地開花

我唔知有無人下星期點人數 個人感覺上星期人更多 仍可能係落雨人人擔傘會有錯覺 今次都53萬 上星期兩區好有可能更多

721 831 101

快閃唔停 今日大家做得好好

叻叻

再加上美國國務院議員黎左，所以班狗唔發癲住咋

我哋唔會輸架！

香港人好波！！

推！！！！！

推

香港加油

時代革命！

多謝你

前線巴加油💪🏻

我愛香港🇭🇰

大家努力

聽日我都會出黎

一個也不能少！

sorry 錯手負皮

聽日繼續個勢 快閃唔送頭

P牌照推

係噃，呢排 FB 啲 po 真係冇乜人推日程

keep住呢種快速嘅方法好有效

be water~~~~~~ 多謝你們

推！

和理非保持意識
要行快就行快

我地要啲正能量

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.13
持續抗爭有成效，只要一日民意支持公平民主制度，我地都唔會輸！唔會完！我地要同多d人和理(你)傾，了解街坊了解市民，make connection，懇請大家落區做野，建設自己家園，幫下黃色嘅同路人！
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
1. 政府想透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象，不要中計，多文宣
2. 施政報告會派糖，想轉移視線，對準不公義嘅制度，堅持普選立法會、普選行政長官
3. 警方會扮好人，發現紙包唔住火，開始關心你啦，唔好比佢地呃到人，不信任
4. 獨立調查？記住死左嘅朋友

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
16.高壓統治，嚇到你噤聲
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

九龍行好焗下

我都係咁諗。

721831101

正能量是必須的

今日冇不反...都有一家大細，中老年人...真係唔錯
開頭勁多負能量散播...又見鐘樓唔係好多人咁..其實原來好多人

所以實際人數有幾多

Sosad但成個fb好似都冇乜報導，相都好少

同意
咪再留守

圍嚟冇用呀手足

人不在港，
冇睇咩資訊，
想問吓今日遊行多唔多人蒙面？
定係因為有蒙面法而真係少人戴口罩呢？

簡化版 主線 日程表

10.13 主線活動 (活動詳情請參閱其他行動POST)

10.14 香港人權及民主法案集氣大會

最新整 清晰易睇版 18區集會地點 (平常集會版，特別活動將另作安排)

好多人話大家已經休息緊，但今日見到大家返嚟啦！

推！支援下銀髮手足

tui!

多謝真香港人

推zz

請大家攞左今次經驗，好好繼續發揮

賜酒

聽日仲要出動唔飲住，留番煲底再一齊飲

呢排啲活動太多太散時間太急
係時候組織多一次大遊行

我係今日隊頭哨兵，希望大家之後都可以好似今日咁相信下探路哨兵幫大家揀既路(當然如果覺得伏都請提出，防鬼)

上星期本身彌敦道係諗住轉入窩打老道，等可以skip太子狗屋，趕左隊頭入去但因為文宣彌敦道唔知邊個趕返d人出彌敦道，之後就到太子狗屋先diu哂鬼…

感謝勇武手足

多謝手足

努力

只有你選擇放棄的時候，才叫做失敗！

推!!

10月14日 1900 遮打見

人就係少咗啲嘅， 但響呢個宣傳不足之下都算係咁啦， 而家不論係什麼行街活動， 都冇乜可能可以去返一百萬嘅人數， 唔好再定乜嘢百萬目標， 有唔少人星期六仲要返工， 都肯請日假出嚟， 我都係咁㗎咋， 老闆詐型話趕貨我話你得你呀。

推 連登成日畀負能量撚佔據 其實檢討係需要 但下下挑剔屌人對士氣嚟講好discouraging

各位今日辛苦啦

我地要既係成功撚

繼續努力

今日有好多都係蒙面或者帶咗口罩嘅， 蒙面法立咗法之後， 其實係有一班人唔係好清楚裏面講啲乜， 有啲以為喺普公眾場合，帶個口罩就會犯法， 令到一啲人連個口罩都唔敢帶， 四圍傳播細菌。

今日無出睇直播
見d狗喺tst狗屋出黎
幾驚會捉到人
原來大家一早過曬

我係隊尾哨，明明出左紅色話100m有狗但d人都慢慢行....三色指示訊號唔該大家記熟佢
紅：100米有狗
黃：200米有狗
綠：安全路線
手指指既方向係有狗/安全路線方向，唔好要嗌到聲都沙先識跑唔該

但今日遊行係蒙面法裡面適用嘅，
即係今日遊行蒙面就應該係犯法，
黑警有權出嚟叫人除口罩，
否則可以拉。
係咪？

今日係好成功,係隊頭見到D人SET RB 同埋開路開得好快,同埋大家都有共識散,知道有其他勇武唔想,不過大家最後都傾掂數

耶！香港人，加油

香港人 加油
香港人 反抗

大力推推！振興下士氣都要！

樓主總結得好

早啲訓啦咁就

exact7ly 今日有份叫大家行快啲 收傘 大家都好合作 到尾聲又即散水 完全water

推!!!

光速遊行

再幫你推多十萬下

推 另外好撚嬲太子單野。。。

都唔知點解日日都咁多人就輸就輸，場運動就散就散

暫時應該得哨兵同最前線勇武先明，我地探完路show顏色後面隊頭係完全明做咩…和理非要明始終要d時間…

唔覺傳媒有報導
要有相俾人睇到先有用

多謝大家

辛苦各位巴打
隊頭手足做得好好

pushhhhhh

集氣

UP

散播失敗情緒的撚樣即係無撚出到去的人，即係一係三毛風向撚，一係黑警

係好好！

幫手推

推 連登太多負能量

LM!! 香港加油

唔好再俾我喺街見到生日蛋糕

終於見到個高質post 強推！

聽日見
be water

咁聽落都幾好
進化左
不過真係想知真正大約有幾多人出黎

support

其實我覺得一直以來嘅大遊行都有一定人數 只不過冇個主辦單位去統計人數 所以感覺就行完都唔知到底有幾多人 代表唔到主流民意咁 所以如果其他唔係又民陣或者其他主辦單位發起嘅遊行都可以有人數統計咁就好了

Push
一定要繼續

鬥長命囉

推行動post
咪撚再推蛋糕post
明顯有鬼ac想推蛋糕post令行動post沉

Good job!

share 比朋友仔

推有用post

聽朝唔再討論蛋糕

18區加油

我有架
就算得我地幾個推都唔好放棄呀手足

Btw 我會inbox多follower又肯表態 (eg. 金水, tommy) 嘅人/ page，問下可唔可以幫手宣傳活動, 有時都肯
佢地一post 有幾千like 幾百share 有用好多
手足下次可以試試

屌

我係前一晚先知
已經係追得好貼既人

推！！！！！！

岩，又多人參與又方便走

希望幫到你
有用Share埋出去

其實幾個多人嘅fb group都冇人share文宣、活動，
真心唔明點解冇人share
(我有時會share下）

Support

其實我覺得最緊要係目標清晰

無乜狗

推, 散播返啲正能量聽日再嚟

上

多謝今日嘅你哋
愛你哋

好耐未見行街冇tg放題

先唔講mon po

其實CD-ROM都唔緊要
真係出得就要出黎

自己睇

夜啦
訓啦
聽日仲要開花
(btw我係路上冇見過狗狗,但聽人講後面有好多green object)

明天加油

睇返哨站消息其實都有幾十件green object出左黎
只係大隊速度超過佢地預期
加上之前啲時間又散左唔少狗落唔同區
要調都要時間

Big push

好彩有佢地thanks

推！！
大家落力推其他post！！
唔好比生日事件覆蓋成個台！！
！！！！！

推正能量post

感謝大家

係百幾件

如果你同我一樣，幾晚為死者瞓唔著，今日一定要出來十八區開花！扮街坊！接細路！揸下車！影下狗！乜都得！

憤怒係應該
但推行動post先最重要呀
人多先保護到手足

10.13 18區開花 快啲推喇喂

支持

推 唔想見到蛋糕

極成功！！！

推啊 遊行冇記錯冇人被狗咬 又裝修到 全身而退已經好好

見到周圍都有直昇機
都諗佢地係咪唔知啲人係邊

多唔多得過反蒙面法遊行 港島+九龍個次

咪俾d on9風向撚推走le d post

P

吧

D

H

拒絕失敗主義

F

無錯，公眾集會遊行無論「合法」定係「非法集結」都唔可以戴

承接遊行，祝今日開花成功

繼續努力啊咁多位

呢啲post先叫有作為

啲人行得好快
話終點深水埗點知去到好遠都未完

成功呀!!!!!
推行動po!!!另外辛苦晒今日所有人!!

推呢個，呢個好呀

其實吹失敗風既真係好on9
有時成功定失敗
好在乎自己心態
你圍爐forum 都可以話自己輸真係無野好講

聽日唔係坐爆商場咩
點拉我呀

無人送頭先最開心

同喜同悲

真正be water
其實之前都唔明留係有咩意思
打陣地除非有目的
唔係為留而留

其實隊頭都係正常步速行緊
跟返前面個步速
下次唔好再斷龍
利申：隊頭

最緊要冇人送頭

力你老母度

好開心終於有返鼓勵post振奮下士氣

係 真心撚到班狗

手土

真喺好多人

和平

高層放曬風 老閪都唔打 寧放一日比你地都費時你地打到佢 唔係一定仆街

辛苦哂!!

加油！

用雪糕筒出旗就係怕班狗比人屌兩屌就發癲

最緊要做到世界冠軍

以後所有遊行全民開遮做符號
睇落畫面壯觀d

推辛苦曬！！！！

感謝！

有晒示範！

靚

有冇空拍圖睇睇，俾侵侵用，依家佢俾敘利亞煩緊，國際視線又番左番去

呢個係近年唯一一次冇nono都冇俾狗咬既例子，唔理撞彩定點，都係好事

成功！最尾仲去埋太子食個蛋糕happy ending

拍

鼓勵&檢討

想問下53萬個數係邊個提供？

真
班失敗狗死撚哂佢

唔好俾班失敗論五毛影響大家呀！
佢地成日都出現話呢樣無用個樣無用
明明大家仲努力緊！

Good

13/10 1400 全港開花

無撚有錯

大成功

但切蛋糕即刻收左皮

唔好讚 讚左下次又退步 次次都係禁

Support

話少人嘅根本係無出嚟嘅失敗撚
有出嘅就知根本多人

612 721 811 831 101 104 新屋嶺

手足好波！

Be water

叻仔

係solomon出左尖咀，唔想係當時鎮壓

自膠，ted cruz先係

Positive power

行如流水。。。推

大型遊行文比民陣
文宣加大力度宣傳政府黑警阻止平民自由集會遊行
政治打壓表達意見 黑警唔係維持秩序 出親黎就係制造衝突

失敗撚速速退散

尋日明顯無發癲
換轉平日就來趕人

其實係班狗冇發癲，平時點會比你行

算成功
起碼冇人被捕

下星期可以更好

完全同意

四方八面湧出黎係最正
從來都唔係睇起點有幾多人

RB 真係100分

保持正面

今次三點搭三就行，其實可以再等幾個字再聚多D人，唔使咁急開始喎。

同埋領隊嗰啲人行得太快，使鬼行咁快咩，同佢慢慢行

同埋行到咁上下應該停一停，pack密返D人

Thanks

感謝樓主

所以都照散左 返歸

依家大方向都轉哂
That’s why琴日我地商討完決定繞過太子狗屋
但因為隊頭到貿易（琴日暫定終點）後
我同幾位手足停留左半粒鐘
發覺人數仲有增無減咁 起碼有2-3萬
所以先覺得唔需要咁快散
但當然啦 唔會有圍狗屋既打算
只係估唔到有咁多人 諗住可能有d野做下
但又發覺好多都空裝甚至係和理非
所以我地最後都決定一齊散

其實係要行得更快
我地隊頭到後 我一直觀察緊之後行到黎既手足
發覺中後排係密集到痴左線
所以搞到我地前排發覺人唔多
其實係人流集中哂係中間 唔夠疏
加上隊尾一直有防暴推進
其實係應該要快d

等on9 birthday post 沉

做實事

Wow

比想像中多人好多，廣東道勁多狗想去鐘樓都去唔到

多謝前線巴打嗎
估唔到去到今時今日仲有得咁安全咁行

遊行成功，裝修成功，被捕人數低
值得支持，要繼續
要將抗爭融入生活，一吹雞，有時間既即刻出，唔好諗住少人又唔出，多人又有人出埋我果份，有依種覺悟，根本係做得到

1500起歩，1651尖沙咀咀所有路段已開通

成功？吓？階段性勝利？

我星期五不斷叫人黎石門，有大佬打
完全冇人黎，得小貓四五隻嗌口號
唔好話popo，連藍衫都多過手足
談何勝利？

認真唔錯

推!!!!!

唔好再比班冷氣三毛分化到！

各位順手升級下心態~
[幫手置頂]必須要承認我哋贏在人數 輸在心態

!

721.831